INDRA Html 2 Pdf
=============

Este plugin es una modificación del que se encuentra en:
https://github.com/moderna/cordova-plugin-html2pdf.git

El plugin fallaba con pngs y hubo que realizar algunas modificaciones.

Se debería sustituir por el original si es posible.